[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(110) Strix 2080Ti出未

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

下次中1000果個開post好似好玩啲

SSD裝完wiindows 首次boot機個黑畫面咁耐?? 但硬碟燈係長著

spec

i7 4790
ddr3 32gb
r9 390
ssd sandisk 120gb (sata 0)
CM 750w

好怕玩死左隻SSD，但Format到裝到win

唉，諗住換走粒E5 2673v3 轉番I7
去中田買左粒6800K，而家bios都入唔到

大家好

等左30mins出左error

ROG STRIX 2080TI O19C 教徒名單:

1.林巴 (2張)
2.kawss

板?

lm

Sabertooth X99

我以為腳位唔岩 原來可以用
對唔住係我on9

換番e5有無問題? 入唔到bios可能壞板

加埋我得唔得?

挽袋挽鞋都得

1080ti都有得挽？

挽你老味臭閪咩挽

屌更新左大屌bios D rgb關機仲著
明明已經set左bios唔通電
歡迎恥笑

屌你老母挽你老母個閪呀

中rgb毒

入bios 熄左佢

有冇詳細報告

我同你同一塊板

唔想中伏

set左架
但仲著

我塊rog strix z370 e 老母板都係咁

你呀 屌你老母 我講搵卡你就睇有無 睇下有無姐 我幾時講過兩張呀?

屌

好惡死

諗起回魂夜

用c7h表示 直接入 bios set死就得了

教徒名單啫

冇話會買呀

到最後咪又係會買

d mk好惡

禾巧驚驚牙

咁自己塊板用咩腳位都要知既
換番E5著番到機喇，生猛到乜咁
我諗緊會唔會係我塊板個bios version 太舊
唔狗support粒U 所以唔著機

strix 2080ti會買 但唔會係兩張

Erp
關又set過
開又set過
都係著rgb

渣ga

nvlink慳番

熄大制

F3版本有bug
仲識幫我ram每次關完再開降返落2666

咪臭係
有人買埋nvlink畀你都唔買兩張
浪費晒mugen巴o既一番心意

我塊mb一樣 唔開機都有rgb

有得關架

咁啦 如果m巴送nvlink比我 你就送張2080ti比我

唔會熄

佢係想熄都熄唔到

6800k 3004版本

反而唔見有寫2673v3

或者可能粒i7

邊套

倒番轉

佢送2080ti我就送nvlink比你

如果我有咁o既財力我都想
你見我玩8700K都係配z370 e加1070ti都知我窮撚啦

佢真係買兩張2080/2080ti

我淘多張俾佢，我送

2673v3 唔係市售U 唔會見到有，我果粒係有個係某大電腦公司既朋友，係佢個零件倉執出黎比我
唔係ES QS版黎

淘多張NVLINK

你唔送左先點迫佢送

仲以為淘多張2080ti比我 係既我即刻官網落單

我仲以為你淘張2080/2080ti比佢tim

出VEGA係咪搵笨??

兩張2080ti點用兩個nvlink

你哩啲人得一想二
遲早都會自己忍唔住手買兩張2080 ti架啦

你唔升級姐

買4張咪用得囉#

買夠4張

就算係女

你個閪都要鑲金先可以令我送2080ti

何況你仲係仔，周圍食白汁腸仔飯果隻

不要再說了
到時就唔會上水架啦

唔玩ek水冷夠錢上1080ti+z370f以上啦

咁每買兩張就有兩位巴打各送一個nvlink點算

條丁鑲金你有無興趣

咁呢到起碼超過10位巴打想送比你喇

唔記得覆下面果句，希望唔係粒I7有事
岩岩買渣

不遺餘力

一來想玩自組水冷
二來都係第一部自己砌list自己砌o既機
循序漸進慢慢嚟
趁哩啲時間跟各位繼續學吓嘢先

下次換機我就會攻頂架啦

留返悠二

我無褔消受

我咁耐以黎呢次係我第一次打白汁腸仔飯呢五隻字
邊忽周圍

導人成仙，你我有責

我都因為幫我訂埋我先買咋

我不嬲唔會亂買嘢，大家都知架

你幾個喺度youyoumeme

唔駛唔認

2080ti sli都唔係無機會
出年intel 10nm/ryzen 7nm
有2k240hz mon
同埋果Nvidia又好似上年咁唔發佈新卡
我就有機會會2080ti sli再上水

如果會唔係既好大機會都繼續玩單卡

係囉係囉 膠爸唔會亂買野架
買親果啲都有用先買

公道說話

Ching 保重
Sli成兩皮幾啵

真係滿足我三個願望先算

我覺得7nm amd/nv gpu架構才是主力 12nm只係硬推rtx 技術先

我同意
由pascal 轉去 turing
張卡o既spec不宜改得太多嘢

呢隻伏伏地

我而家直頭選擇等7nm 反正明年才是 amd/nv rtx 技術普及化左

你自己衝量啦

同意
之前喺forbes 睇咗篇article
正正係講緊你所講o既嘢

等新蛋森林先

等睇林巴black fri面不改容咁屌兩張rog strix 2080 ti

屌一張算

聽住先

真係一張就夠皮

到時睇吓一張同兩張差幾遠先啦

止痕用

想問下咩時機出10系列顯示卡好?
如果主要想順玩pubg 出1070 ti好定1080
仲有想問各位巴打推薦用咩顯示卡牌子同系列
thanks

唔會nvlink會唔會有1.9效能

1.9真係有啲誇張
1.5~1.6都算唔算

算唔錯

始終nvidia自家技術 唔敢講

單張1080ti推4k AC Origins 本身已經唔夠力keep住60 fps

開完戈G Sync 成5-8% performance penalty, 上水撐艇會跌到39fps

39fps 呀屌你

咁如果2080 ti 夠力推到有80fps 我又唔介意G sync 有 performance penalty

新post lm

推

其實買大細如果20系review 好

應該大量人拋售10系，咁遲買好

但如果倒轉2080勁唔得1080ti幾多，咁10系價錢都會硬

建議等到出埋2070再算，好似10月？

你咁惡架

Thx bro , 真係Bios版本舊

可以等埋intel了

煙屌幾時出埋9代I7 一炮過拎23K買MON同砌機

Newegg evga 1080 3千幾就有
幾抵玩

見好多巴都推evga 有啲心郁郁

Thanks 咁我等下先

我自己都唔識有機會係bios版本問題
你講我先google

想問下森林新蛋通常運費幾多 display的話

超到ram就關唔到rgb
都係降返落f3g算
好伏

當識多樣野，不過真心煩，搞幾粒鐘，裝裝拆拆咩都唔怕最怕整彎socket d 釘，塊sabertooth當年買都唔平, 整到冷汗都標埋

岩岩美森送左張1080Ti比我，運費係$9.46

森林痴線，遲左一日都REFUND晒d運費
咁好服務

淘寶買美版ac68u好定係翻新87u/r7000/r8000好
邊隻快啲

唔該喵

But我仲未降返

降唔降到都係一係問題

有無人衝2080
依家張1080賣三千五貼多千五換技姦2080好無
1080p60Hz mon終於可以用開RTX做籍口唔洗換144

其實我覺得高Hz最值得享受嘅地方係平時郁滑鼠或者drag視窗嗰陣

邊到5千一張2080

屌。。。上個月先買左正價

其實SSD行M.2 PCIe, M.2 sata同sata嘅速度分別會唔會好明顯？

黎緊水魚節想買返2條ram
本身底板係giga ab350 g3 用緊2條g.skill 8gb 3000mhz 睇post話唔太岩ryzen cpu用
有無必要換上3200MHz同專屬ryzen ram?

bdie

淨係windows唔會

rend野 剪片 打啲食storage速度既game會

明白，thank

去悠二度買 xpg z1 3200 b die

2080幾錢

求$500-600atx箱推介
睇左corsair 275r 散熱好似好差
Nzxt h500 呢隻好令仔 但又好似散唔到熱

求推介

官網都799一張
非公最平見過749.99一張

Newegg 睇到既都around 7千
唔計rt 勁1080ti小小

咁賣左1080得半張嘅錢

水魚節的Define R5

今日無2080 2080ti新聞J 嘅？

直接去法記買？
水魚節 有無法記攤位？

法奧唔搵水魚苯

但水魚始終都係水魚

係唔係買返上面果條就ok?

其實intel個牙膏係咪真係咁大影響
當我買個NH-D15玩8700k, 唔開蓋最多超到幾多

開boost掛

如果8700k行default boost, 全核行4.3 d牙膏會唔會影響有個唔錯cooler佢地連4.3都行唔到

有無人會去水魚節

火牛上一條線有好多個HDD電源頭
我係咪可以用同一條線，一個插HDD，一個插SSD嫁?

係

唔該晒

但我地會請油耳食白汁腸

intel 平台 不要安裝KB4100347呢個 update patch 有效能損失8%

大陸已經有中招

係咪就係最新話唔準用家post benchmark嗰個

nvme read write 性能跌50% 屌呀？

新果部omen 880-171hk 如果砌部同規格既 要幾錢到？ 想求埋list

14吋case fan 最勁係咪 NF-A14 industrialPPC-3000 PWM??

屌睇mon睇到手殘

跟油耳20k list,如果要面板USB-C,個殻換做alpha 550

我以為 hp部野啲硬件唔值20k咁貴

差唔多啦,係hp條ram無得超上去3200就窄窄地

唔驚嘈就係哩隻

就算驚都係哩隻

林巴召喚
check check tg

有冇得再royal啲 想一步到頂

咁正常係幾錢

3000 轉仲想點
嘈到仆街wo

想royal啲用open case,然後買部地盤用嗰d風機吹

我唔怕嘈 用電腦會開大喇叭同開埋電視機

地盤都唔royal 不了

疲勞轟炸黎

謝巴打

wd Black 3D NVMe 500gb 係咪最抵屌？
見同價位無隻勁過佢

咁你不如用寶路華吹部電腦

冷靜啲 case fan ok?

3000轉都頂級啦

唔該大佬

遲下m.2散熱片都有royal 級

呢把full speed隔十米都聽到

我真係set 定咗一包對流扇吹電腦架

咁上下

正 一陣去買幾把 jumbo220好抵屌

準備睇10月果個stat會變成點

痴線佬
我用stock cooling都仲夠

有風扇吹

仲有無野要買

無全部上水

又無位換箱

又放咗部機入電視櫃

唯有用呢d土法散熱

自己整套用R410a(冷氣機雪種)的open loop

頭先去298行咗個圈無嘢好買

苦等九月尾

無位無時間呀屌你

我都係放喺嗰啲電腦枱底
以前舊式上面有櫃嗰啲

灣仔啲價差撚度

跟佢試下

效果好好

intel己移除有關爭議條款了

睇過了

好正

拿公司嗰啲大機玩係咪仲正？

想幫條女升級條ram
老母板h100m-hdv
我見佢寫淨係支援2133
其實係咪無得換ram依家好少仲係行2133
利申 新手

H110M-HDV
買2400MHZ RAM

佢會自動行慢啲

係 手殘打錯
同埋我本身果條係咪要換埋
因為聽人講會撞ram藍畫面

thx bro

唔洗換
會跟慢果條速度

就算你換2400都唔係差好遠 留返D錢買其他野好過

你地買mon係買tn/ips/va邊款

永不揀TN
用緊VA

其實我上網睇雖然話ips反應時間要4ms, 但個mon其實都係行緊144/165所以無影響?

想插多條8g load pubg有啲慢

咁買多條一樣算啦 唔值得換

呢兩粒係咪你地講嘅銅柱？ 洗唔洗另外買？

諗住趁呢兩日電腦節砌機 諗咗兩個list 巴打們睇下有咩可以改動？
需要跟埋mon 小弟比較少留意mon 所以求建議
144Hz 24/27寸 mon個筆直預2000-4000 機筆直9000 可以over少少筆直
List方面大概跟牌子分 大概預一預價錢

MSI:
CPU:Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz $2400
老母板:MSI B360 GAMING PRO CARBON $950
顯示卡:MSI GEFORCE® GTX 1060 GAMING 6G GDDR5 $2500
RAM:G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 $1600
火牛:Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU $350
SSD:Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD $900
機箱:MSI MAG PYLON $900
Mon:MSI OPTIX MPG27C $4799 (送MSI龍魂電競椅價值$3390)
Total:機9600 Mon 4799 =13499(可以cut下某d位)
MSI想揾ching多啲講下個mon值唔值得入手
因爲見佢無G-Sync 係Freesync 想問下對N卡嚟講係咪無咁好？

Asus
CPU:Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz $2400
老母板:ASUS TUF B360M-E GAMING $880
顯示卡:ASUS Dual GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版 $2500
RAM:G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 $1600
火牛:Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU $350
SSD:Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD $900
機箱:ASUS TUF GAMING $700
Mon:ASUS MG248QR 24" 1920x1080 1ms 144Hz Gaming Monitor $1900
Total:機:$9330 Mon:$1990=$11320

ASUS都係想問埋個mon嗰質素如何
MSI同ASUS邊個會好d？
同埋SSD係咪已經無SM961?
尋日係ssp問咗好多間都係得PM981 想問下分別大唔大？
HDD可以唔要住 或者睇情況再加
大概出面個價錢會唔會比我list個預計價錢少？

呢個係m.2粒螺絲.....
銅柱跟機箱的

22:00 嗰個 standoff 係唔係銅柱？

IPS

PG279 IPS

淨玩槍game ips點set都無tn好
但雜食既俾貴少少無問題
印象ips行得144以上包埋豬昇都差唔多買到2k144

好難選擇呀

pg279

所以玩得tn都會無隻月球另一隻係ips

用緊pg278qr 都好撚正喎

邊da gay邊打J
咁先係真毒

硬件台好多有錢人

我隻好平
S2716dg 同 246E
加埋貴你千幾炸

食女獸今晚r6
我引鳩晒班fd買左

做得好

幾時引你班fd幫你義海

佢地唔會義海
會叫我包養同屌我盲直接俾佢

有隻mg279放緊

今晚R6 有5排?

好嘢galax繼續出白色

名廠火牛

連我加2個fd
問埋茶巴今晚食唔食女

一張1080ti係唔夠架

自膠
原來係1080

下次做足功課先買麻

R6

尋晚佢食女

掛唔得琴晚唔應我機

已經加盡晒少少 㩒唔到錢出黎無得再加

而家蝕少少睇下放唔放返出去 其實隻mon 體質唔差，唔啱我姐

大鵰850W金牛 $1100

碌卡啦好心

即係咩牌子?

咁姐是買多張 會唔會有分別
同埋如果買 買多4gb夠唔夠？
咩牌子好？

買啦買啦

右下角massdrop果件咩嚟架

講開massdrop
有隻21：9 1440p 100hz freesync 4千幾
都幾吸引

點解重係冇貨㗎

買啦買啦
出嚟做嘢區區四千蚊之麻

身為賊船mouse
佢咁樣問事主好冇說服力

冇錢lu 1080又推唔郁
依家唔郁個mon咩都唔駛換 你毒我唔到
等到4k平民化 買PG348Q
再加張3070 應該都唔駛好貴

metoo
你1080推唔到 我張1070 ti更加推唔到
等第日AMD出招 Nvidia都一定會做啲嘢還擊
到時益咗我哋

咁又唔同 你煙條1070ti我zen+ 1080應該打個和

係咪講緊2k ips 144hz個隻
想問下巴打點解放mg279q，咁岩我都留意緊呢隻

買完返去發覺我都想要高FPS 同21：9
佢同34uc79g 都係144Hz, 但一個係FHD 一個係2K
條囡應該推唔郁2k144

想門問下RAM 既mhz 越高係咪對 144hz mon 會有幫助?
定係只關CPU hz事?

近排電腦節好平想入張ram 卡

咁如果用2k mon，照較番FHD其實係咪都ok
主因係想要21:9？
除左以上兩個原因，想問下對隻mon有咩評價 麻煩巴打

一於幾年後一齊攻頂啦
一次過換晒最top 戰十年

10nm&7nm+

全部等7nm買top model

中田同邪刀都冇晒gc extreme
屈我買暴力熊

想請教下各位，點解個個都推薦asus prime b360m-a?
而msi b360m bazooka有多兩個ram slot同extended heatsink，反而冇人推薦
新手求解答學野，唔該

唔麻煩
係呀，貪新鮮想試下21：9, 16：9硬係令我諗起公司啲mon
mg279q 的話我好彩，呢隻色同光都無乜問題，好但唔啱我姐，2K 144 IPS 對返而家個價算係咁
評價睇返starmoonall巴打啦

GELID嘢過兩條街直接去HKEPC A Shop買咪得
EPC間公司就係GELID代理

我屌
我就咁上pricehk睇報價見到大鋪有就狗衝左

[

咁$7700 會唔會伏？

想問下如果只係用黎裝window既話係咪買隻SATA ssd就得，m.2開機速度會唔會快啲

用緊HDD開機同玩pubg，有時load到上左飛機先load到

抵到爛 係我就狗衝左

pubg呢d load咁撚多野既就裝係ssd啦

大家依家開始儲錢

已經決定左撻訂

HDD轉SSD=由地獄上天堂

由SATA SSD轉NVMe SSD使用上嘅差別唔大
讀或者抄大file嗰陣例外

結果下年zen2就換

d料咁靚都撻訂
我係個sales就捉左你入房屌屎忽啦

畀咗幾錢訂

仲用緊2隻傳統ssd
有隻用左3,4年都未壞

$200

諗諗下唔係我想要既。比佢地夾兩夾就比左訂

下次醒水喇

你換住先
我睇定啲煙條同AMD邊一邊勁
睇下到時會唔會轉AMD

咩料都好，點解要畀訂金砌機咁傻仔？

自己留意下咩牌子
之後自己買料自己砌好過落黃金高登搵哩啲list
又唔畀牌子名又唔畀型號
好難確保到物有所值同埋啱唔啱自己

未試過砌機要比訂 全部即場拎走

我大煙條

法國係正7代u同10系列果陣換機係明智既選擇

係。我都覺得自己傻撚左。
所以走左。

5400rmp係咁上下
7200rmp我試過大約慢10-20秒

7.1 Audio同1000LAN都擺埋落去堆字數

買 iPhone、RTX 2080Ti 先要落訂
因為冇現貨/未出，又好多人想要
經一事長一智啦

到時睇雙方表現

利申煙條粉

岩岩望果陣都諗左兩諗係咩黎

哩個真
但係張list冇graphic card
即係文書機多
但係文書機又唔係好洗8700啦
定位好奇怪

好明顯就呃錢啦
32gb ram 8700冇display 賣7700笑撚死人咩

真epc 文書機
2990wx + 2080ti x2

除非係早幾年嗰啲write speed比較慢嘅舊SSD或者容量唔夠或者手痕
如果唔係我覺得冇需要換

好耐之前買落既plextor128gb
好撚襟用

想問下呢個規格 $8999 有無伏？

冇 快買

32GB RAM應該唔係b die
重要係死貨 先推夠32GB
冇graphic card可能因為新系出咗
舊果批冇水食

Graphic card 我有 所以話唔駛

自己執list好過就咁跟啲sales list
9成9伏

我開頭睇錯咗下面果個價

等我聽日去買隻512gb ssd先
另外想問下係咪係window禁修復之後重裝落ssd到就得 定係跟網上啲教學，down啲軟體轉移過去就得

計完姑媽牛同箱先賣$2000 抵到爛

如果係下面個價
真係無需再諗

CM火牛機箱

請問係咪有伏？

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8500 Coffee Lake (3.0GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1535
1

ASUS 華碩 ROG STRIX B360H-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 950
1

ASUS / 華碩 DUAL GTX1060 DUAL-GTX1060-O6G 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1060E6) HK$ 2600
1

Kingston DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram KCP426ND8/16 HK$ 1240
1

<SSD>Kingston SSDNow A1000 Series 240GB M.2 NVMe 3D NAND SSD 固態硬碟 SA1000M8/240G HK$ 420
1

Seagate BarraCuda 1TB ST1000DM010 SATA3 6Gb/s /64MB Cache HDD HK$ 308
1

COOLER MASTER Masterbox MB500 TUF Edition TG 鋼化玻璃(USB3.0) 黑色)中直立式機殼MCB-B500D-KGNN-TUF HK$ 635
1

Cooler Master MasterWatt 650M (Modular半模組) 650W 80Plus Bronze Cable Management 火牛(MPX-6501-AMAAB-UK) HK$ 535
1

總數: HK$ 8223

但佢包埋win10
另外送電莖耳機價值$1099（聲稱）
同埋福袋價值$888（聲稱)

有無巴打收留我隻mon

耳機冇講咩牌子
福袋送垃圾 到最後都係放喺一邊唔用
完

咩Mon

mg279q

有冇咁著數

freesync唔啱我用
愛莫能助

做咩要放

轉21:9

27inch ips?

yes 27" ips 2K 144Hz

其實21:9上下dual mon都幾爽
16:9左右dual好似太闊

我睇到已經想買
不過怕伏
會場度行下睇下諗左三個鐘
先決定撤退

Btw實情係無帶咁多現金
身上果張咭未找清咭數 唔夠額簽
又唔想用eps俾錢

條list 只保證開到機
唔會關心咩性價比、性能平唔平衡、襟唔襟用

果個網係乜料
有無問題
再者就算咁計埋
價錢都係半斤八両
原廠機有保養跟
會唔會秤高少少

巴打你隻月球買左幾耐？

又係呢d手寫單
永不錄用啦屌

價錢由旺角珍寶電腦提供

呢度唔推 cooler master
勸你無謂俾個 list 綁實
佢送嘅耳機福袋唔值/唔方有用

自己睇#1參考下先
之後散買好過

兩日 ，On Hold

最近想升級下部電腦
主要係玩pubg 依加全低都穩唔到60fps
希望最好全中特效可以穩100fps
有5000筆直 不過其實淨係將960換1060 6g已經好好多
定係要成部換先得

其實海鮮坊同終端個價
我都睇過
個價其實差無幾
我係貪佢原廠機
保養可以煩少樣野

ASUS廠機?
廠機就係要死晒佢啲硬件
冇得自己揀
所以好似上面位巴打話齋
未必係性價比高o既配搭
保養就都係好兩睇
自己買料返嚟砌 每件parts都有保養
但係就係要自己砌同埋自己check
好在可以隨時換件
相對廠機 你自己換件佢有機會話你整壞部機
話你人為損壞 跟住收你錢先保

你自己衡量

Massdrop X Sennheiser 嘅gaming headset PC37X

500D唔買光污染改版? 貴六舊水但係有三把扇同commader喎

原來係Asus 廠機
等我仲以為係電腦舖啲濕鳩 list
自吞一打

鍾意前面有返啲金屬感 成舊透明我麻麻

千八OKAY?

650W用1080ti係咪唔超得

nope

我睇過review話光污染版連入氣口都改大咗

1080ti 650夠有凸

我無咁聽講過 亦都唔關我事啦

唔係舖頭19list
所以真係覺得幾抵玩

Btw 散貨場仲有比賽用機賣
基本配置一樣但換做1070
價錢7999

想問下如果我想黎緊兩年內3A大作(fallout, tomb raider, 2077希望有)都有穩定2K 60FPS (中-高setting)
應該用咩顯示卡?
唔急住換可以慢慢等20系列

BTW
砌成點

屌你茶記寫單咁撚樣 連牌子名都冇寫 間舖窮到印砌機單都慳 分分鐘畀二手件

2080ti都out of stock哂比唔到link你

你自己決定
但係CM料就真係令我卻步

多謝各位ching提供意見

講開CM料,請問有無人知點解d台仔咁鐘意CM

啲鬼佬都鍾意
真係唔知點解

咁快有人HOLD左 巴打放出去幾錢?

岩岩睇番上面先知自己慢左少少

我今日裝好晒motherboard 聽日落箱同執線

9900k + 2080ti

@Mugen

夾埋真係岩岩好萬五

屌你好似又幾正

我係你就拿拿聲買
我買asus果隻 大你3寸咁大把 買返黎要五千幾

月尾不了

你係要我唔介意幫你訂

3千到炸

唔係唔買定等2080ti掛
用緊27"版

做咩手多pay兩次

黎緊都應該冇錢買新野玩住

app問題

3000我真係覺得抵到爛
卜卜隻180hz full hd都要$3400

你攝高床板諗諗佢 我真係訓先

下個月 20號就出啦

27" 仲洗唔洗4千
真心抵

哄緊茶巴同凌巴出手

而家既game 1070推2K 60FPS冇乜問題, 我諗2070應該夠用2年

巴打如果HOLD左隻MON既個位巴打PASS左, 可唔可以講聲我知

一定要

果位巴打是我

Promotion code 喺global newegg 用唔到

不過m巴唔洗怕 用code都係減20
豪比佢$3000都仲有找

慢左你少少 巴打你係咪FIRM要架啦

梗係要了

巴打介唔介意講幾錢收 等我後悔下自己咁慢

我差d扑咗隻

秘密

中左144hz毒？

$2500（估

見抵就想買

膠爸係咪日日睇newegg

日日睇lin燈

今日返司俾老細醒

想買吓嘢啫

好啦 唔該哂巴打

我不嬲揸開錢七

等換呢款

咩型號 28car copy link等於無copy

係喎

想買架三四年車齡sienta

痴左線

其實阿太同個女就去旅行

我因為就嚟出差所以無我份

呢個weekend我成個case 換咗佢都仲得

但我未換gpu又唔想打草驚蛇

你地講果隻 Moon TN panel?

TN panel 咪買啦

一陣佢返到嚟見到：

穿膠爸！你今年咪再同我換任何一件電腦嘢呀！反枱呀！

咁樣的話就因小失大 換唔撚到gpu

膠爸係咪要揸長途車返工

呢部我尖卡黎

唔會

有需要先揸車返工，比較少

因為我要喺巴士瞓返，唔想晒精神開車

我份工係返去做狗，好花精神

係
點解唔好買

小弟不喜歡揸車，沒有尖卡

開車只係代步同令家人方便

買部佛啦
細路後面可以走黎走去

無錢 又呀咋

淘寶Cablemod已到手
ATX 24 pin

CPU 8 pin / 4 pin

顯示卡 6pin / 8 pin

SATA

Cable management

不過隻牛未到

出去腦場，望下 d TN 同 IPS panel 既 moon，你買 TN panel 一定後悔，除非你 budget 真係非常有限

燒左記得放上黎

spetwgn囉 又平又抵玩

唔洗落腦場 我用緊tn+ips
我正面望mon唔覺得有問題 所以無所謂 但買既諗清楚先

換張1060
不過你粒u頂唔順多人地方

Cable management好易溶，我以前同人出980
溶過一次

以後只用fix死牛

我又貼
試找出圖中錯處

介唔介意影張M10H WIFI VRM背面相黎睇下

TELEGRAM?

一陣，等我沐浴更衣，今晚開壇作法

M10H WIFI出左新REV, 新REV VRM升級左去M10F/M10C水平

另外背面有張貼紙寫係REV幾, 影埋上黎THXXXXX

你冇RGB 走線都應該輕鬆啲

1.01

恭喜

姐新定舊

1080 ti + freesync mon?

中，頭先先醒起無keyboard, 街邊求其買用住先

搞咩要1080 ti + freesync
橫掂都係買
梗係買信仰鍵盤啦

keyboard訂咗，不過未送到
四條RAM 係咪要順住number a1 a2 b1 b2 咁插

My WD Blue 1TB is showing up in device manager but not in this pc and disk management. How to fix?

我試過一次 但唔記得點fix

我有買到corsair lighting node pro

我嗰塊z370e係a2->b2咁插 本說明書有寫recommended configuration

利申: 新手 第一次砌機

如果你4條插晒嘅話 我估次序應該無分別

有d想買隻ips 144 2k moon
跟手而家用緊果個變副moon 不過又要ips 又要144又要2k仲想要埋gsync係咪會貴到痴線

5000起

而家果隻就係差在唔係ips
2k 144 gsync都有齊

放左佢啦budget有限的話
副mon要咁勁冇咩意思

其實我係想換走個副mon(1080p黎)
但係主mon唔係ips又有d唔自在 雖然盡量tune到近ips既色水

咁多要求 冇計了
一係買闊d PG348Q
一係兩隻買過晒

再儲錢啦唯有 窮是原罪

咁都係一兩條線啫

evolv x 快d有貨
好想課金

p600

反正 兩隻都未有review
evolv x個樣靚啲

Done. Fixed by doing a quick erase with WD data lifeguard tool

中文輸入法呢

但驚唔驚撞ram藍茫

買返同一條2133

問過幾間都已經無貨/話唔再出

真係冇就有平買平啦
唔同speed 都好少撞 只會跟慢d果條既speed

張970玩左三年就黎跪低 玩rb6都黑屏
爭札緊就咁換張1060定係成部換

咩spec

一句到尾 PG279Q 有齊你要嘅野 最重要係有信仰燈

那有錢

砌好晒我會上黎包膠毒人

1066港行2千6
1080 newegg 3千幾

一係慢慢蓄 一係少啲上呢個post

信仰燈

電腦呢樣野真係好敗家

巴打 隻keyboard係?

realforce rgb

Thanks

集思廣益
有冇一張AMD display card係單槽+免插電+FreeSync+DisplayPort 1.2或以上+平

想換機箱
ATX機箱
要有光碟機
有乜推薦

我見呢到啲巴打係推define r6 不過無budget無計傾

仲g700
G900喇

屌你老母大鵰
用返舊bois都關唔到d rgp
我塊板壞左呀

係邊買

自己喺台灣訂返嚟

點解d散裝底板可以咁易壞, 我睇外國d文, 佢地話psu同底板既capacitor都有壽命所以易壞
但底板死得咁快既, 反而我公司d lenovo機行10年都未死

其實我唔up bois無事架
手多up左就咁

識玩, 我當年都係咁整死左張技嘉ab350n gaming

換板

暫時450+2600都ok, 等緊rtx 2060出又可以係到post下pubg fps
家陣考慮緊換2k 165 g sync, 但屋企隻老虎先係最危險

捱唔到c8h

9900k is waiting for you

換mon好容易發現的

換塊 asus /msi 板吧

年底比雙糧時比多份返屋企
set好埋送貨時間 , 希望得

你班撚樣真係日日都係度諗換野

而家我煩緊 24吋 mon 平mon點處理
因為同巴打約左hold住 asus mg279q

咁你呢

dcfever益下d平民巴打 (當然唔好賣壞野)

入得硬件post點會比你零付出就走得出去

d巴打通常都係死2樣野
1. 買左隻2k/4k mon發現張卡推唔郁
2. 砌左部平價機1050ti, 但又係到諗點解唔加小小升1060, 1060又諗點解唔升1070
結論都係要睇budget做人

身痕想換機箱同cpu

升卡 換mon loop

i5 4460
GTX970
16gb ram
128 ssd+1TB hdd
550w牛

@膠爸

Hard drive 同 ram會唔會影響fps ?
呢排打機有時會無啦啦drop fps
例如lol 平均100-150 有團戰/太多技跌到70-90
Mhw 平均80-90 有時無啦啦40-50
用緊gtx 1060+ i7 4790 + 12gb ram
個感覺好明顯，個畫面無啦啦唔順暢真係好影響到我

我子彈都準備好 而家等strix出

加少少上1070

笑什麼,你都是天天準備換嘢

暫時mon算攻咗頂

Gpu都係

有錢真好
我得SSD勉強算係到頂

我點同 我有明確目標 而家都講左好耐
但你地日日唔係底板就機箱 又ram又顯示卡 隔兩日又話換mon

4460用1070無咩意思 CPU都頂唔順

我ssd 個d 都係用adata 呢堆平價嘢

我其實好姑寒

用ASUS 有得開software較熄機開唔開RGB
一於換下代i9加ASUS老母板啦

大佬們，960應該升咩好？
1060,1070,1070 ti
定等2060
1080p mon
求仙人指路

咩budget 咩mon?

3500樓下，唔急可以等
1080p mon

就係一跳人多地方lag到直程卡住部機

正常啦 我8700k 細圖去bootcamp果啲試過唔夠60fps
但講緊平時係穩144

佢條撚樣咪日日都係到毒人換野囉

等c8h出先換呢部
換左1700果部先
9900k行2080ti

咦無野lu 原來2000fun有賣
考慮緊買唔買好 但怕買完同紅軸差唔多

我有兩部機架

似唔似你mk諗約邊條女去街

邊個

肥花幫到你

ram 2666同2400係咪基本上無咩分別？？

1.易搞啦，咪拎錢出黎一步登天
2.仲易，學膠爸柯舊屎就買左兩張2080ti

茶巴出手買s2417未
正千炸
到時再入張2080

換cpu先
970仲有心有力
等埋2070出再換都唔遲

我係960
好似無咩力
咁岩好似巴打差唔多配置想升級下

入門144 benq xl2411。2千
再上係買27‘ ips 144差唔多4千

屌你剩係講結果

我返工俾人撚到狗咁先有得痾屎買gpu咋

唔好派我膠
咁等2080ti出大把巴打放1080-1080ti
但唔知你畢直係幾多

有moon喇，係差張卡
960唔係幾推得郁

笑左

推到
但想鎖死既1070以上最好

太貴
預六百頂多八百蚊

想搵大家幫手
9000
Mon 連機 連 windows
打csgo gta5 黑沙 poe

Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
1 X
港幣$ 529.00
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)
1 X
港幣$ 319.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 X
港幣$ 318.00
Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
2 X
港幣$ 1,280.00
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
1 X
港幣$ 1,430.00
ASUS PRIME H310M-E
1 X
港幣$ 499.00
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
1 X
港幣$ 349.00
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
1 X
港幣$ 1,160.00
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
1 X
港幣$ 1,999.00
Acer 24 et241
1 X
港幣$ 1,070.00
港幣$ 8,953.00

求教 唔該硬件台巴打

唔同 唔同
903係對稱鼠703係右手鼠手感好啲
而且個轆有RGB 型啲
入面的料又基本上一樣
703好啲

r5

有5000畢直
睇黎等多個月10系列顯示卡會平唔少

卡關了 啲線點插好，同埋點解有幾條8pin 一模一樣但marking又唔同嘅 屌呀重有賊船扇個兩舊controller

想要27吋
又想要ips

cpu 8pin係4+4
gpu 8pin係6+2

corsair跟箱有hub同manual controller
另外買嘅仲有commander
你講邊隻?

hub仲有分一開六風扇嗰隻同埋led signal hub

又黎100蚊美金既480gb sx8200
抵到仆街

cls
進化到J老鼠rgb

直接封頂啦
果隻好似成5千

姐GPU 係PCIe ？佢一開二有兩個8pin，如果我GPU又食到兩個8pin，係插兩條線落去定係插一條用哂兩個頭好？
跟風扇俾個兩隻細嘅，另外r6跟箱又有個hub

係
佢一開兩個8pin就係方便你唔使走多條線, 照插就得

上面嗰個係led signal hub, 一個可以提供兩個chain嘅rgb signal
插sata電, 插internal usb落底板
可以連落任何rgb下線, 包括下面嗰個fan rgb hub

下面嗰個係一開六fan rgb hub
插sata 電
連落上面嗰個led signal hub/另外買嘅commander

我唔係好記得啲名, 唔重要, 叫住先, 知佢地攞嚟做咩就得

你另外R6個hub係用嚟控速, 3個pwm, 3個舊式全速3pin
唔關rgb事
純粹畀你可以裝多啲風扇, 應該要插sata電

你可以去睇下
個鬼佬講解得好詳細

我會揀隻 IPS panel 但冇 G sync 既都好過 TN panel 但有 G sync

呢個tn黎
又話買ips

早排best buy做到370USD

PG348Q

初版大鵰2080ti
無左隻鵰

茶巴又買貴野

推廣下姐

都係果句 你屌多兩年厭左話我知

大家都係等black fri先出手啦

對我嚟講隻芒係攻咗頂 冇咩新技術我諗會丁起碼五年

過兩三年就有21：9 2160p 144架喇

起碼等到遲下240hz先啦

點解負評既
想求教

用條數既錢加多條ram

原來係咁意思
即係8 gb x3 ram?

意思係買對好啲o既RAM

係正都買咗三隻F12 PPC 3000黑色（屎角）

Ram 方面有冇推介 #hoho
已比腸油

唔使買pro, 買home就夠

好感動其實我唔知有咩分別
真係唔該你地

自己google下都搵到有咩分別啦

RAM用DDR4-2666就夠
平就有ADATA
靚啲有g skill 同corsair
自己做吓功課比較吓性能同價錢再作決定

唔該哂大家 比左好多意見

應該會揀其他牌子既ram

去淘條key都係幾十蚊，拎果一千銀你差唔多全部野都可以上多階

fan power cable 你哋點執 好亂

blazeit420巴打
你係唔係買咗G703 mouse

索哂佢地係箱邊條罅度

慢慢執啦
搵最近o既窿放入去 過backplate
之後喺後面慢慢走
唔夠長就睇下有冇fan extension cable
有啲會送幾條畀你 等你走線走得好啲

果一千銀上多階條list會點

條罅就係畀你咁用
1000D果條有成7cm

1060上1070 6gb
版上b360
ram可以換對更靚，牛加多100w
差唔多一千銀呢度

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard Gigabyte Z370 HD3P
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
CPU Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

想問下個list 照copy 悠二 13k list 大唔大問題？
Btw 悠二網gigabyte 1080ti 同上面隻1080 g1淨係差100, 就咁upgrade 得唔得？

想玩下farcry, fallout 開高效or ultra
Sorry 咩都唔識

原來兩條 睇錯左
拎果一千買好少少ssd或月球啦

畫質1080p下無問題
P300原身case fan好弱雞記得住換
同Newegg 1080ti有部份款跌到5000炸

屌唔記得member左先講

呢條list $8,366, 如果要降到$8,000以下,
除左轉用i5-8600外, 仲有無咩方法??

我地個list 好似溝埋一齊

睇緊好似上面個巴打咁講全升級 定升級ssd 好

1070 6gb 唔係貴一千幾咩 定我google 錯

你執完再問

其實有時打打下機會黑mon會唔會係供電出事

好似又真係上唔到1070
買1060 6gb啦，貴幾百，然後上面堆野夠錢升級

8600不如用8400
8700最好加個悿cooler

黑mon跟住重開？
Spec?

8600同8400嘅分別係？？？

唔會自動重開 「咚噹」一聲然後有聲無畫
手動重開就無事
I5 4460
Gtx970
16gb ram

少0.x ghz無記錯
分別好少

玩緊game?
定睇片咁？
似過熱

黎緊想砌過部機黎打機 想連埋MON一齊買 如果主機係10-11K內
另外想問 今日行過間鋪 睇佢地既LIST 有D食雞機既RAM去到32GB 其實係咪需要咁多?

I7-8700K

ASUS TUF H310M-PLUS GAMING / ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
(睇下係咪真係有需要32GB 如果唔洗既話 就咁16GB就夠既 應該要前者)

ASUS GeForce® GTX 1060 ROG STRIX 6GB GDDR5 OC Edition 或
MSI GEFORCE® GTX 1060 GAMING 6G GDDR5

Kingston HyperX PREDATOR RGB DDR4 3200MHz 16GB 定係用
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB

Cooler Master MWE 550 80Plus Gold 550W PSU
有無需要去到600W既牛?

SSD就用Samsung 970 EVO M.2 NVMe PCIe x4 250GB
HDD是但搵個2-3TB既平野算

Cooler Master HYPER 212 LED TURBO用依個風冷
仲要唔要加多1-2把扇?

機箱諗住揀埋Cooler Master MasterBox Lite 5 RGB ATX

另外想問下買WIN10好定係用返WIN7好?
之前有買過隻正版WIN7 但部舊枱機用緊 不過部機依家壞左開唔到 係咪可以照係新機裝WIN7用果個CODE就得?

另外MON係以下2個選揀邊個好?
MSI Optix MAG24C 24" 1ms 144Hz Curve 1920x1080 Gaming Monitor
AOC G2590PX 24.5" 1920x1080 144Hz 1ms FreeSync frameless Gaming Monitor
定係其實2個都差唔多 是但揀個平D就得?

另想問下 出年幾時會有新既DISPLAY卡出? 想佢出新果時就出過部機 到時應該會係轉1070TI

玩Game 睇片都試過不過少

整整下一開game就會出事

原來1060 6gb
都勁多隻
有冇邊個牌子正d?
Asus
gigabyte-geforce
Msi
Zotac

又All in cpu
h310買3200ram
cm cooler同case

新卡已經出左啦喎,你預多個零月就可以換機都得
1080TI已經降緊價,等多陣可以入

同埋coffee lake用唔到win7

求問可以點轉好?
定係玩I5 8600算?

主要玩LOL 同埋想玩下食雞 仲有其實既ONLINE GAME

3GB同6GB爭好遠下,好多GAME都要6GB以上先夠
牌子都係撞手神,隻隻都有人屌

即係個WIN7可以掉得 要加多舊錢買WIN10

想砌過部機
有冇巴打會係amazon買件..壞件機會高唔高

買I7 8700K,用H310同GTX1060,是咪玩野

即係月球加主機11k?
好似係唔夠買月球

水魚節見到好多水魚畀人劏
GTR Cooler Master

上悠二度望下佢條11000 LIST啦
唔岩心水咪自己改少少

唔係 主機係11K內
MOON就另計

好野黎

我是但係網上禁架咋 點配唔識的

另計有無畢直
直接封1080p240hz

好多考慮
搞到我直頭想上埋一萬蚊機

8700+1080+16 gb@3200 ram +B360/z370 +650w
砌完再問
學下ssp咁寫list

睇埋你會玩咩同月球係咪1080p144

唔超既,你買8700K無意思
但一超,你條LIST就要差唔多執過曬佢(板要Z,SSD要加到480G以上,牛又要換過隻,DISPLAY都要換1080TI先襯得起粒U)
執過曬即係要俾多少少系列

網上禁咗啲咩 23條立咗法
你想講撳?

其實唔識就睇吓第一版第一個回應
跟悠二list點都好過你依家亂鳩咁嚟
最多自己fine tune架啫

同埋追下post都知cooler 風冷用noctua
case 就phanteks / fractal design / NXZT / Corsair / TT 哩幾個大牌子

好貴下喎
應該3000內
因為想買埋MOUSE+PAD+KEYBOARD
BTW有無人用G903同埋佢個POWERPLAY?

仲1080ti俾張2080ti

2080TI就唔係俾多少少
係俾多部機

叫我？
搵何輝巴一齊買g703另自己買powerplay平好多

SSP寫果啲list唔落牌子名架喎
連7.1 dolby 同埋lan線上網都照寫上去呃字數

巴打做咩咁有良心

好用?
903定703好用?

係咩
而加落去我都自己印定俾佢執

超完要執過全部
不如轉過 求11K內組合算

703細903少少
右手用既703唔錯
我有玩mnorpg先買903
因為d鍵多d

8700k至少13k list 了

哩度有把巴打喺外國買件嚟香港
我自己就淨係得PSU同case係喺香港買
壞唔壞件都係撞手神
哩度都有巴打喺香港買咗張graphic card都可以壞幾次
到最後重要退埋貨
所以你最後果條問題都答你唔到

唔超不如買返I5 84/8500咪算

依家好少落腦場執
因為好多時都係喺森林見平ship嚟香港算

其實我只係想出院有部打gta5,csgo ,poe ,lol 黑沙
睇片唔lag 睇到720 1080就夠

hi水魚

720 1080
放落個27寸moon眼都矇

首先買CPU要揀岩底板 比如你買8700k唔會買b360同h310既板 因為超唔到頻 一定係用z370

買ram睇返你塊底板支援幾多MHz既ram b360同h310最多都只住係2666 你買再快都無用

顯示卡你可以買張平平地用 等下代

ssd無問題

cooler master呢個brand建議唔好用

1080P買返24寸啦

水魚節z370 prime 8舊水算係咁

power play係咪可以一路差一路用
我麻麻地log G 但對呢隻野好有興趣

今日去左正都報價 大家覺得點
CPU: AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+ $1430

板: ASUS PRIME B450M-A $799

RAM: G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz $1260

HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5 $410

SDD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $720

Power: Cooler Master MW 750M $665

淨係叫左正都報左上面GE硬件 GPU諗住係美森買 EVGA GeForce GTX 1080

而機箱就諗住跟悠二出 Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)

主要想問係呢條list o唔ok 板GE話用邊塊好?(B450,X370,Z370)

仲有頭先上珍寶睇左隻牛同樣價錢可以買到 Cooler Master MWE Gold 750W

大家點睇? 希望唔好厭我長氣

所以我條list 真係24寸mon
Acer 24 et241
1 X
港幣$ 1,070.00

咁I5 8500
2666 RAM X2
1080/1070TI
480/512G SATA3 SSD
650W 牛
ASUS B360M MB
夠你1080P 過百FPS啦

明白
我再睇下先
再執一執返黎,再請教

用1080既話
火牛可以用antec neo2 550W
MB可以轉msi b450 mortar
Ram可以轉 adata b die版本

好似成條list 上左個層次

平2舊
當我狗呀

你唔郁同低過70%會自己差電
set到400dpi會成張pad用晒

仲有唔記得講 唔係剪片果啲唔洗用到32gb ram
買兩條8gb比較好 rgb ram平玩有aours果隻

呢度我自己上個月砌9千蚊

咁你個需求同我都幾似
可唔可以借鑒你條list 比我去買

重有一邊你用都已經算好

phillps 246e7qdab好過
色域廣
玩槍game就唔好買ips60hz

話說2070同2080個價位都拉得幾闊

等睇5千幾 2070ti

張單唔知塞左去邊
你自己單件照上面講咁搵先
我HD無買因為自己個舊既可以用返

1080俾隻550w位巴打
人來
捉茶巴去買野

已copy 連登有愛

Acbel i90m 600W

同埋有喇叭(黑色)同無喇叭版(白色)
我另一隻係用呢個
玩ps4唔錯

笑撚死

好 唔該哂
希望聽日出得院 聽日去掃料 掃mon

好 我hd 應該執隻1tb
研究下你上面講既野 既牌子先

ips色域廣好似唔多選擇
但你清楚自己玩咩game先

主要都係其實主要都係cs go 同 poe 同gta5
其他都小惦左

csgo就..............
其他2隻ok

老母版唔好買技嘉就得
其他乜都有人屌過下,分別唔大

唔該曬各位GE建議 小弟會修改下

我睇你果個ASUS B360M 老母版
有埋牌子比我都十幾隻 360

巴打指個mon 唔惦 ?

依加ryzen Ram上唔上到3600MHz

睇暗位好差
但其他2隻會好靚

講堅mon做咩變左ram
ryzen而加唔知穩3600未wor
要問jack巴

玩開fps驚表示拋華披太細張

ram上3600要睇板同CPU ipc好似係

水魚節
最尾果日面價再減1000

要買好板先有

15000都無得用1080ti

不如上2080ti

GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 TI GAMING OC EDITION 11GB GDDR5X $4999

係香港仲當人水魚賣7千

我好想買zowie large果種size既mouse pad
而家我塊mm1000開始嫌佢細

另外brother 想問下如果upgrade 上1080ti, 有無可能support 到2k.
我見其他巴打成日話推唔起2k 144hz mon
Sorry again 真係咩到唔識，係到刨咗好耐都淨係識講上面呢d terms

諗住上淘寶訂做一張成張台咁大張個d

係lor 我見到其他ti賣緊6、7千，點解可以差咁多

我見廚房佬用c7h上到3733？

粒U仲要係apu黎

我想要磨砂面

去水魚節買
兩年前係雷蛇買 有幾款 size有4種
中size 一舊水有找

推到
但唔會鎖死144

咁我買唔買呢隻好

話說你果部砌黎打咩

唔知幾多年前電腦節岩岩完

行過有塊50x40cm 賣50蚊

bin緊我？

唔好咁講啦
你都唔想架麻

我都驚我啲件有問題架
又要拆自組水又要寄返去美國

Thanks 巴打

得返1080P144
都2千了

同睇你玩咩game
pubg咁中效都144到
因為我唔係8700K係弱D

懷著牙石+AMD信仰用緊張msi 1080

準備打bf5

thanks

無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嗎

年尾一於換晒佢啦

雖然vsync對我黎講都夠用
但點解有d驚fullscreen開完vsync都爆fps
要開window mode先鎖到

請問越高HZ既RAM 係咪對玩144 game 會有幫助

56K⋯⋯

屌你 你幫我屌油耳

睇完悠二個9K同11K LIST
CPU: I5 -8500

Motherboard: ASUS ROG STRIX B360-H GAMING

RAM: Kingston HyperX FURY DDR4 2666MHz 8GB x 2

Display Card:Gigabyte GeForce GTX1070 G1 Gaming 8GB GDDR5 定係用
ASUS GeForce ROG STRIX GAMING GTX 1070 8GB GDDR5既好?

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

SSD: SAMSUNG 970 EVO SERIES 250GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4

PSU: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
牛照跟悠二list果個?定係要改用600?

CASE: Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass - Black

用悠二講既風冷? Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

求教依個有咩要改

下年好似有AMD新卡

咪又係RT過渡卡 呃我唔到

等睇binc

一齊bin 朗豪坊算啦

Insurgency?

咁都有得bin

想問下ANTEC NEO ECO II 450W夠唔夠推任何牌子嘅1060或黎緊出嘅2060?

1060ok
2060都未出

你重睇一次咩黎

唔該哂

水魚節無記錯有1060配cool媽750W銅牛

我部機就砌左, 黎緊應該會買2060, 睇黎應該夠推得到

最少上塊msi x470 gaming pro carbon

WD 條 black ssd $8xx 有500GB
好似好抵 請問有無伏

650w會好D但gtr牛另計

我真係想copy你多d

推薦msi x470 m7 ac 超ram好板 可以上4000

見到上面張1080ti先4980
搞到我好dum春，我張1080買左3920

成個月前 算啦

我對畫質無乜要求先平平地買住黎玩
壞左電腦頂唔順長期無得用，但上個月1080ti最平都過6千蚊張

九月中再跌得勁 好似係

仲要係newegg先係我地講果個價要等成個幾星期

二千銀？

早買早享受

羅記啲無綫OK 架

可以自動大波化既咩

仲揀緊牌子

但佢隻602無左 好似

吊

高hz ram對ryzen有用d
牙膏唔差好多

要買機啦真係，最後list for 剪片
大家可否幫幫眼

會做埋after effect

budget?

$8500，$9000內都可接受
呢個list 就$8369

剪片食ram同 cpu thread

係呀 所以已去盡落16gb ram同2700x

用2700 + 32gb ram

2700x太熱 要另外上塔散了

嘩 爭咁遠

想問下個MON一直係節能MODE點算?換左第2個MON都唔得 試過清潔D塵 同抺RAM卡金屬位都唔得 諗住攞去整 有冇邊間推介?住油尖旺

msi b450m mortar 建議去珍寶買 珍寶有現貨 未知faroll有冇

收到哂
感謝

先問左faroll 有冇貨 再決定去珍寶買

下邊果2張差咁多?
ON左可以反埋光

我等緊出zen2 再買塊靚板先
咁我應唔應該出3200 定出更高MHz?

目前出3200夠了

你班友係咪咁真心呀

backstory :

BTW 我跟悠二個9K-11K既LIST 轉左D 係咪可以買得過?
睇埋9月中 1080跌幾多 轉1080?

1070ti 二手價己跌穿$3000

呢張好短命

有冇gpu 支撐架推薦？
rog vega 56好重手 怕整彎pcb

Ching放得早

唔該

ddr4 3200 + msi x470 gaming pro carbon

想問下牛既話 以下2隻,邊隻抵用D?
EVGA SuperNOVA G3 Series 550W Gold Fully-Modular
Thermaltake Toughpower 550W Gold Semi-Modular

到時睇下1070TI張卡跌到幾多 低過3500既,就換 想全新有保
ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1070 8GB GDDR5<---依家睇3550
ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1070 TI A8GB<----依家就4050

ASUS ROG STRIX B360-H GAMING 依個底版 仲有無其他選揀,如果1千樓下既話

RAM有無話邊個牌子係好D? 我由最初初行去黃金買機,都搵人砌機都係用KINGSTON
搵左幾隻 想問下推薦用邊隻好
Kingston HyperX FURY DDR4 2666MHz 16GB (2x8) CL16
Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit
Kingston HyperX PREDATOR RGB DDR4 2933MHz 16GB (2x8) CL15

搵用到最盡2666MHZ定係可以考慮埋2400MHZ既RAM?

Zen2出 又出新板 要唔要換

1070ti 而家2手價都好吸引下

我乜都無,當然留返X570同3700X先買

你急用就出zen+ 能忍耐下就等zen2 明年q1發佈了

邊到睇2手?
DC到?定係亞馬遜?

dcfever

見到 GIGABYTE跌過3000
但係ASUS 3千6到

telegram?

投降
邊度有五連SATA 同custom cable
抵買，求推介

求指教

想為BF5換CPU
budget大慨$6000
以加spec係i5 4440 + 970x2
換住cpu睇下遲d先換埋張display card
想問以下呢三樣有無更好的選擇

i7- 8700
MSI Z370 SLI PLUS
ADATA XPG Z1 3600mhz

Energy saving mode點搞 google 完 試過好多方法都唔得 但喇叭有開左windows 既聲

1500 買粒4790
其它拎去買卡

2手4790

新買機 開機一直岀reboot and select proper boot device 點搞 有冇得係bios check 有冇裝到window...

上淘寶

一係CableMod
一係淘寶
東方百份報巴打試咗後者 好似啱啱到手
你可以問問佢用成點
有人話會燒
我自己未試過所以唔知
我見果個淘寶賣家有得customize幾多個SATA一條線
你可以上淘寶睇吓
但係唔知有冇話條cable畀到幾到V出嚟
如果你駁果啲嘢加埋多過條cable出到的話 應該會有問題

我都你揀後者

同時燒 CPU fpu gpu ram 乜事都冇

查實我都有少少想試下燒晒啲嘢
到時等i9 + 2080 ti算

我指bench喎

唔係著火燒個個燒喎

Star Citizen有免費試玩
入到去地獄級lag

btw, 900p送嗰隻船聽講都值少少錢
但係我未玩過隻game完全唔熟佢哋嘅community點賣

屌你老味好死唔死今日先黎死隻my book外置hdd d珍藏冇晒喇

LOL
get 錯咗
你依家即係毒緊我淘寶啫

RIP Bro

供電又冇問題
usb port又冇壞
係咁隔一陣就"登登,登登"咁撚樣
有冇巴打知咩事

"登登,登登"即係點

你平時篤usb入電腦 detect到果陣咪會"登凳"
你抆番出黎果陣咪會"凳登"

條線虧咗？

買b-die 3200 c14
amd超到3466已經執到, 超唔到又冇損失
跳船去intel又可以超到38xx c18

我都唔知 但又唔知邊到有得買番條線
而家肯定既係 供電冇事 同埋我d usb port係冇事

快手賣970
之後買1080ti
$6000唔夠上i7/i9+ 1080ti

都係黃金高登架啫
冇就唯有上淘寶

我都覺得似係條線問題
再唔係就直接拆隻HDD出嚟直駁主機板

拆隻HDD出嚟直駁主機板<---唔識
應該都係出去買條線番黎試下

喺BIOS度
set返啱果個做boot device

查實都係拆外殼 駁SATA電源線同數據線落隻HDD度
可以睇睇主機板本說明書 正路都有講點駁

聽日得閒先試
不過都係買左條線番黎試左先 唔得先再諗

我都有隻買咗好耐o既My Book
近排買左隻HDD docking
諗緊會唔會拆佢入邊隻HDD出嚟直插docking算
到時可以借個外殼畀你試

I/O裝置錯誤

係咪姐係隻hard disk就黎打柴

外殼?
你指係咩外殼

有冇巴打知點解部機撳左開機制會著一下又熄再著先開到機？

個情況似斷電再開咁
用落又無問題
應該係邊到出問題？係咪機箱開機條線插唔實底板

機箱NZXT H440

有冇插錯正負

無啦 用左幾年相安無事
係早排加多張三叔970 ssd落去之後重新洗過機就咁
有啲懷疑係線鬆左
聽日搞搞佢

this one 唔通講主機機箱咩

如果有超RAM試吓唔超
部分板超RAM會有呢個情況

新手想問嘢
i3-8130U同i5-8250U 4M同6M差別有幾大

條ram又係用落幾年都無問題hyperx fury ddr4

無理由係N.2 ssd搞到咁掛

試吓咪知

拆左佢連windows都入唔到

姐係蚊我果隻my book入面個hdd裝入去?

同埋手提電腦問唔問得

你試完條新線都重有問題
咪可能係個外殼入面啲走線有問題
到時咪試晒啲試到o既part

睇吓係咪佢導致啫
有冇windows唔影響結果因為佢喺BIOS POST之前發生
試完咪裝返落去

真係有排煩

不過為左我果3tb既珍藏

係咁架啦

有道理 聽日就試一試

珍藏又唔backup

冇第隻4t hdd

好彩我不嬲都買碟

隻牛仲on the way
未燒得住

呢個同XB271HU點揀? 好似都一樣

依家想開個file都hang

睇你要唔要rog信仰囉

asus qc自己諗

又喺時候更新部電腦
現有 ：
CPU i5 4570
Ram DDR3 4GB*4
Motherboard B85Pro4
SSD Samsung Evo 850 500GB
HDD 2TB
Display MSI GTX 760 Hawk 2GB
Antec NEO Eco 620W
Mon AOC i2367fh
DVD : Pioneer Blu-ray ROM

筆直 ： 2k~5k
想玩男朋友5

得5k換張顯示卡啦 1080 1080ti
下次儲7000換顯示卡以外既parts

似係未插實/散熱膏搽得唔好？
91有啲過高
u12s 再上我諗就直接水冷了

但粒U推唔推到上4K？

正常係大約幾多度?

推唔盡

行緊咩頻率 91度係燒機？

佢冇講咩game 彈珠台 接龍 lol 得！

4.5GHz 91度係Aida64燒個時的最大溫度

燒機唔係剩係得Prime95, Aida64 FPU都係燒機

就快出糧好想買野

我睇這條片話唔建議用Prime 95燒機
10:23
Realbench係另一個好嘅燒機軟件?

等RTX先買啦

準備好大鵰2080ti未

我岩岩訓醒睇唔清楚啲字

以前未返工, 就會係想係budget之下砌一部機
返左工之後, 就想每次一出新野都買

好邪惡呀 又要買嘢了

初版無左隻鵰
買唔落手

係每次出糧都諗有乜可以換果下先最橙

哦,唔怪得頭先仲以為我想買2080Ti x2掘幣
順便講,收到風有PCI-E FPGA mining card
graphics card掘礦可能就快玩撚完

識玩

有冇人係amazon訂左Evga 2080
一起身發現冇左個order

頭先睇得好清楚 見你買到sli八掛問 你平時唔用部機都掛機掘架啦
呢獲搭車恰左陣就真係眼糢
係咪姐係你啲礦機又要跌錢

可唔可以睇多次

睇 youtube 啲 review 隻 game 4k ultra

多數1080都係配i7 岩岩好60

你i5可能要set 低少少都上到既

2080ti sli個價可以買到幾多張vega掘

4代用1080
不如儲起佢等新件出晒
成部換啦

三部ASIC收入係跌緊,不過未蝕錢都仲可以掘
如果最後真係蝕錢就當買教訓,以後炒幣就算
投資最緊要蝕得起,蝕唔撚起唔好學人玩

9代i5&2070

買得2080Ti x2就梗係貪佢個RTX多過掘幣啦,打Metro Exodus呀

成部換
而家啲Display Card太貴啦

我估Metro Exodus正式推出嗰陣會平啲掛,第一水炒價就算撚數啦
香港啲臭閪代理我屌你老母

已經買咗

下期想買970 Pro 1TB

去森林 newegg買啦
你又要玩4k
膠爸用i9-7唔記得乜型號
仲要2張1080ti都舞唔掂
4代你想點推到

心態 唔似得出面啲on9怨天尤人
如果真係出mining card再加埋Nvidia 20系賣街
舊卡肯定跌到媽媽聲

第一水會唔會標到2萬
跟住同你講
1080ti大撚把貨呀柒頭
繼續用7千銀一張

我用i7 7820x

我又唔覺推唔郁1080 ti sli喎

tr2等緊你
數格仔

晏d可能去黃金振興經濟

會唔會水魚節好多人？

點取消法？

有無原因？

係Your orders度消失左
膠爸有冇相同情況

今次又買乜

我張咭第二位巴打代訂，我唔知

無特定目標

但老婆同個女去咗日本，我又未出差住

唔去睇吓嘢好似唔甘心

牛市個個都追高hold貨,熊市個個恐慌性拋售
熊市破產嘅人特別多,大鱷或者聰明投資者就趁低吸納
屌講講吓就嚟變財經台

有冇人中招

Ram case

我估17-18k一張

去cancel order度睇

Case 太揚

一陣屌完gpu都無得換

我都係RM850x + 970 PRO 512GB咋

陣間睇吓啲淘寶mod cable 先

搵到
咁有冇方法知點解會cancell左我

換NZXT 差不多樣又大D ge case

不嬲都係唔好高追
高追親都係慢人幾拍
夠鍾放你又覺得賺得少
到你覺得賺夠o既時候
個價已經太高 有價無市
冇人接火棒 你個股價升到幾高都冇用 套現唔到
到熊市果陣你又唔甘心放
到最後做晒蟹仔

根據經驗
趁低吸納賺錢 高追蝕錢坐艇
利申兩隻都試過

仲有正股係手

今日出院啦 砌機砌機

人唔多

魚多D

係都拜爸爸先啦

爸爸

我玩開Bitmex (類似牛熊證)
睇好Bitcoin就long最高10x或者hold貨
睇衰Bitcoin就short最高25x
有止蝕就唔怕清盤

要學識放手
有次我睇中咗隻重磅藍籌 佢好明顯underpriced好多
但係我又唔肯放本身隻蟹仔
到最後隻蟹就唔升唔跌
睇中咗果隻就升返正常價 講緊係低位o既1.8倍

我唔會玩加密貨幣
純炒賣 唔同一般上市公司有業務
感覺好唔放心

有啲fd玩衍生工具
就算我大學讀過啲相關科目都唔係好咁掂

不過點都好
買股票 (前提係唔係孖展)
點跌都重有錢剩
唔似賭錢 可以咩都冇得剩

買樓 點跌都重有得住
唔似硬件 可以換到冇得剩

巴打用緊咩卡？

諗緊出張1080/1080ti (跌多少少價先）
想穩到2k ~100fps,
setting 較competitive 就可以

都係用緊8700k 4.7G

但係買樓個initial cost都好大
相反買硬件就都係幾千蚊上落

你見林巴成日買嘢都知啦

8700k 全核5Ghz
ROG Strix 1080Ti o11c
4000mhz ram
但我得anti aliasing同texture係ultra 其他全low

我得3200ram, 4000 ram 影響好大？
見網上都係差個幾fps
但係貴撚多

9700k 有傳聞係all core 5.5

不嬲都係咁
啲硬件升到盡 個性價比或者marginal cost就高好多

Order 冇事，放心

Online CS chat 問，即時有人接好快手問到

我見全核4.7G 同5.0G
performance 又唔係勁好多
都係揀超到4.7G 算，平時都係3x尾度（有液金）

我果陣newegg特價$1800買左3600c16 自己再超埋上4000
CPU就橫掂開左蓋就超高啲唔好蝕

一張魔法卡搞掂

裝F12嗰陣忽發奇想 抆起曬啲屎色避震膠咪得

用緊呢條ram
ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM

係咪冇得超？

上個月我喺森林買料都碌爆咗
要臨時入返錢落張信用卡

難怪老黃睇住黎食，AMD 完全係冇鬥心

首款 AMD 7nm chip 係用係 Rome 同 VEGA 20 chip 度，consumer grade gaming chip 要留到 Navi chip 先用 7nm，即 2019 年

到時 AMD 要同幾多間大廠爭 7nm 生產線 仲未計 7nm 成本高昂

隔住個MON都聞到屎臭香

$10000-13000
夠唔夠出到2080 同9700既機 包埋其他parts

ryzen 3000系列和navi 同時決定在19q1發佈了

之前洗落結他度仲多

拆完噴黑佢/噴其他色襯返部機

痴撚線，人未死拜乜撚

我都無諗住麻煩你查

要嚟的終歸都會嚟

睇返我淘寶訂張NVLINK

原來係預3-5個工作天到佢手再寄DHL嚟

似乎會同ebay個張相約時間嚟到

呢啲叫跪拜

9月尾齊哂兩張？

Unlikely

估計9月25 左右先嚟一張2080ti (xc)

跟住應該10月第一個星期嚟張NVLink

然後十月第二個星期先嚟埋第二張(xc ultra)

急都急唔嚟

有早就當bonus 啦，底線係十月底前到齊

朝思夜想有幻覺

見到個袋以為寫住Nvidia

知痴q左線呀.jpg

黃金好撚多魚呀

冇計
好多都懶但又貪便宜
見電腦節以為減價就狗衝

有錢偽毒

我都係其中一條

睇吓會唔會買4條4133走

方死你唔會上faroll睇下價對比下先買咩

無

有特價咩？

唔知呀

一向都冇留意水魚節d野

我話法奧

好撚多人

現場price list 得2x8gb 4000hz

費事問了

4000 mhz ram

高階野香港不嬲唔會有現貨

如果有一pack 4條 4133又唔太貴都想買一pack

不過又唔係必需，慳返

岩岩睇到

RTX stand for Really Too eXpensive

呢個好笑，中曬

true story bro

睇定啲先
部機都係過幾日先砌

2080 ti US$1149

當年1080ti US699

又真係貴咗好多

雖然係c19

但係咪平得過份？

80ti賣titan既價

1080ti 原本打算再升而家不了

所以我真係唔撚知應唔應該為咗Metro Exodus買兩張
隻game我已經pre-purchase咗
一買就兩張,唔撚買一張

trident z ripjaws 成個系列都好 醜樣

另一邊 Trident z 16gb閒閒地都千8蚊

呢pack 吸引d

so-dimm
爸爸幫laptop 換?

買啦,想睇下nvlink同sli有咩分別

係喎 痾住屎無睇真

部電腦用咗好耐，想砌過部，係咪等埋Zen 2先砌最好

算唔算熱 ？

今次邊個係幸運兒呢

0.7V無討論假值架喎

價

加多一萬就得

冇砌開模型之類 唔通冇啦啦買嚟噴咩 我宜家就咁拆咗屎色膠然後鑲上去 開三千轉嗰下都幾嘈

張GPU正價都接近7000
CPU+MB起碼都4千幾

傻啦9700k開市差唔多6k

六千仲要未補漏洞,你買埋我個份

9900k破硬6k

6k

8700k平一半

要自己開蓋就算啦